[點解會係黃?] hktvmall由頭到尾既作風都係不折不扣既藍店

長話短說

1) 成日講到自己最大型幾多生意
但連一個Cs電話都無
文字Cs? 等半個鍾都唔知連到未

2) 無良銷售, 只要你一落單就唔俾你取消
唔講話幾多日無條件退款果d

間野手殘落錯單,10秒內想取消已經話唔得

3)2月缺口罩果時 俾人捉到賣疑似假口罩

之後一句話我只係平台唔關我事
咁人地上架上枝槍上去係咪又唔關你事?

4)扮無辜其實就無良奸商

2月缺口罩 hktvmall有部份鋪頭公然賣極高炒價口罩

hktvmall就出黎扮正義話唔允許人地咁做
但佢只係平台阻唔到

老老豆豆全香港得你同ztore兩個最大平台

你出到聲唔俾人炒價唔係就封鋪下架 唔通人地會唔妥協咩?

5)

6) 3月高調話為香港人整口罩 香港良心啊~

點知到最後就唔知公開賣左幾多個

成日要人買滿幾舊水先施捨10個口罩想促銷做生意就真

7)仲衰過藍店 當人做奴隸坐監啊?洗唔洗 廁所set埋cam俾你睇有無偷懶啊

傻閪以為打大段野等於有Point